沙田ive se 定 青衣ive se

我沙田ive se 有conditional offer, 但係連登仔吹奏青衣

咁我應該點做？

利申：打定輸數入ive

生物伏唔伏？

黃克競

有得讀一定要讀青大
升u率，資源，師資都係最好

放棄個offer 再揀青衣

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

姐係聽日放榜就去青衣報？

係 se應該唔算多人報 到時放左榜就去青衣ive報返

多謝

Btw,嗰150$係咪要再俾

青大ee
Billy C 係個大好人

沙田唔係咁好，岩岩新開冇幾年，青衣係唔錯，有hall住又多活動， 但都有 killer 老師 同埋都幾遠。

利：se 今年升u 淆緊